好迫呀屌

。。。架過海巴士

你上左車未呀香港人
維園見

真係好多人搭巴士
維園見

仲未夠多人
要多啲人出嚟